個鼻好撚臭係咪正常？

次次用手捽一捽個鼻 隻手就變臭

鼻以下截肢

你周圍去撩屎！鼻哥窿梗臭啦！